日本、德國、意大利共同討論武漢肺炎對策

原報導係日文，大致翻譯如下：

日本外相茂木敏充同德國外相通電，協定三月底同G7 外相開視像會議討論武漢肺炎對策

日德兩國將會共同協助雙方國民返國，雙方認同協調及溝通有助邊境對策，並尋求聯手研發疫苗及藥物對策。

前日茂木敏充又致電意大利、加拿大外相，向意大利外相表示聲援，對方亦感謝日本既努力協助，係其他國家既榜樣

日、德、意將會共同協商

WW2陣容

支那同WHO慢慢自己打飛機啦

又要俾意大利害一次

國際毒撚

軸心國

我都想講

Ww2

幾時有軸心國運動會

呢個組合
支那

又係佢哋三個，歷史不斷重演

最舔共都算係呢堆國家

打柒中國啦

牆國自己同自己玩啦 無人鐘意你

多左個加拿大

reunion

2020年都仲會見到軸心國聚首一堂

APH hetalia 同居生活

三次都係意大利搞彎件事

笑咗

奶共三國

傾送啲病人入集中營？

軸心國 簡直係有生之年系列

我都諗到aph

公元2020年
x戰結束7x周年後
邪惡軸心痛定思痛
決心改過
合作徹底消滅病毒源頭國
拯救地球於水深火熱之中

軸心國又嚟

今次軸心國又係意大利累事

好快意大利就退出 反面了

意大利25 仔

研製解藥幾多%啦？

意粉佬：臨戰佈陣定我軍士氣緊要？我會話Al Dente 既口感最緊要

AXIS POWER!

黎多次閃電戰

又想組成組多次隊打WW

意粉佬打仗不忙煮意粉

今次武肺都係煮意粉食

新軸心

新邪惡軸心:中国 俄羅斯 北韓

意大利又搞鳩2個大哥

笑到hihi

得一個國家咋

今次意粉中晒伏睇下會唔會有轉變

意大利：救我呀，德國！

意粉都係做中國盟友比較好
你忍辱負重，大家明嘅

意大利軍事垃圾

加拿大呢？

軸心國返嚟了

可能去咗同美國

好中意aph

安已不

日本宜家都收撚哂皮啦，睇下班垃圾和豚

樓主條link同佢post既內容都有提到日本同意大利和加拿大合作

意大利未同盟都先爆左仲拉佢做咩

傻啦 咁樣搞一搞經濟只會更差 就更需要支拿打救

如果意大利係敵對，德國只需要十個師就可以控制意大利
如果意大利係中立，德國就需要二十個師嚟牽制意大利
如果意大利係同盟，德國就需要三十個師保護意大利

軸心國加埋中、俄、北韓、兩伊 贏唔贏到WW3 ???

軸心國都唔夠一個支那強

叫埋美國五眼聯盟再加台灣、韓國就正啦…

共產國

又係你呀意大利
軸心國生性一次 聯手砌完病毒砌鳩中國好無

德國：將全歐洲嘅病人送入隔離營安樂死

日本：入侵支那，去武漢清剿感染源頭，史稱「武漢大屠殺」

意大利：冇乜好做，食個意粉先

鉗型攻勢
澳洲見

開始埋位開ball ?

解放中國奴隸

大師兄.jpg

意大利又拖後腿

軸心國自救

Tripartite Pact

又係呢個組合

開打了

今次係淨攻擊支那

軸心國變成添共國。

豬隊友意大利

iran 呢

無支共份

軸心國 Re U

活人解剖

笑左出來：)

開打了

oh shit here we go again.jpg

遊說佢哋入THO 台灣做大佬

支那做得咁好，做乜無人找支那架

最好美帝都加入！

大日本霸氣盡失
德意志左膠當道
係得意大利仲保持到當年嘅氣焰

尼幾個國家全部都有美國駐軍wor

習大大喺鋒會都係毒撚 冇人R佢吹水

re U

啱晒啦，強国咁強，唔使靠其他人
又贏

一戰二戰 意大利都衰左
今次意大利醒目d啦再爆亡國啦

意大利日本兩大豬隊友

支那自己單機啦

又係衰意粉.jpg

再一次八國聯軍

好感動，3大元首又商討WW3點打法，今次會唔會用東西夾擊先滅左俄國條撚屌先呢，報番希爺爺仇

不嬲中華民國先係盟友

共產黨盟友口和心不和，一打完就分裂做東西方陣型

三大反共國 變 奶共國

支持軸心國重新擴軍打柒支那報番七十幾年前既仇。放心，今次老美企響你地o個邊，未計英法都會倒戈，贏面十成

咁佢地應該打俄佬同美帝先啱喎

呢個組合係德國同日本

可能跣完一鑊而家想剷平支那

中國呢

想輸多次

咁要搵支那攞意見

WW3

WWII嗰陣佢地夠同最大共產國家合作啦
復刻活動點可以唔復刻埋

最緊要Pizza無菠蘿

黎料啦
呢次美帝帶領唔該
聯手消滅共產邪惡主義

黎緊奧運可以

會師伊朗

德國佬唔係同蘇聯打到天昏地暗咩

最初

意大利諗住起後排唱歌，做啦啦隊？

共同瓜分波蘭

見證歷史

係咪要罰意粉食菠蘿pizza
佢哋先唔會做豬隊友

意粉國

再推再推

埃塞俄比亞

中共同日本二戰不嬲係隊友嚟

今次三國唔好又企錯邊啦 特別意粉你呀

你地三個唔好企錯邊啦，唔係既話唔止美國放炸蛋落你到架

扑你個街，咁撚似二戰前，另一邊，就美歐台；俄佬就睇定先；
真係性相近

爭粒原子彈 今次掉落中國吧

WHO好快會過去式

今時今日既德國同意大利就算鳩數啦